可唔可以唔好一日十幾個集會,集中一兩個得唔得

又回歸番亂開EVENT既階段

同意

推